-- stor bokstav i titlar på allt utom with och the:q

ta bort escapade grejs från exempel
mattesliden kan ha samma uttryck i bägge exmplen, med pilar ner för attvisa :
som exemple ta ett tidigare grej från slides och modifiera lite, för extra stilpoäng be publiken.

förb exmeplet så mycket som möjligt, så det funkar osv

